{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/2/context.json",
  "@id": "https://iiif.universiteitleiden.nl/manifests/ublohs_or_12885/manifest-f021.json",
  "@type": "sc:Manifest",
  "label": "Or. 12.885, f021",
  "metadata": [
    {
      "label": "Arabic text",
      "value": "Recto\n1\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0traces ] \n2\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0traces ]\n3\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u0645\u062d\u0645\u062f \u0628\u0646 \u064a\u0639\u0642\u0648\u0628 \u0639\u0644\u0649 .... [ \n4\n5\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0.. \u0627\u0644\u0643\u062a\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062c\u064a\u062f \u0627\u0644\u0628\u0627\u0644\u063a ] ... \n6\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u0641\u064a \u062a\u0648\u062a \u0645\u0646 \u0627\u0634\u0647\u0631 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0645\n7\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 .. \u0627\u0631\u0628\u0639 \u0627\u0644\u0640[  ]  traces\n8\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0627 \u064a\u062c\u0628 \u0644\u0647 \u0639\u0644\u064a\u0647 \u0645\u0646 \u062e\u0631\u0627\u062c ] ... \n9\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0  \u0648\u0645\u0627\u0626\u062a\u064a\u0646 ["
    },
    {
      "label": "Dimensions",
      "value": "11.5 \u00d7 11 cm"
    },
    {
      "label": "Printed side",
      "value": "Recto; Verso"
    },
    {
      "label": "Date",
      "value": "[10th century]"
    },
    {
      "label": "Date (in original VRE)",
      "value": "2xx/9xx"
    },
    {
      "label": "Language",
      "value": "Arabic"
    },
    {
      "label": "Direction of writing",
      "value": "Perpendicular to the papyrus fibres"
    },
    {
      "label": "Condition",
      "value": "Bad, the text on the verso side is almost completely illegible"
    },
    {
      "label": "Pen weight",
      "value": "Thick"
    },
    {
      "label": "Cutting lines",
      "value": "An original cutting line is preserved on the right side."
    },
    {
      "label": "Complete?",
      "value": "The end of the text is complete"
    },
    {
      "label": "Kind",
      "value": "legal document"
    },
    {
      "label": "Publishing",
      "value": "Unpublished"
    },
    {
      "label": "Requisition history",
      "value": ""
    },
    {
      "label": "Keywords",
      "value": "Debt; coptic; land-tax;"
    },
    {
      "label": "Personal names",
      "value": "Mu\u1e25ammad b. Ya\u02bfq\u016bb; "
    },
    {
      "label": "Place names",
      "value": ""
    },
    {
      "label": "Further remarks",
      "value": ""
    },
    {
      "label": "Content description",
      "value": "Recto: Debt acknowledgement (?) of Ab\u016b Kar\u012bm to the favour of Mu\u1e25ammad b. Ya\u02bfq\u016bb for a delivery of good flax (l. 5) in the Coptic month of T\u016bt. The debtor also owes the creditor the land-tax. Of the date only the year two hundred is preserved.\nVerso: A literary text? On line 4, a o-shaped mark is visible followed by amm\u0101 zam\u0101n. Other legible words: bi-dal\u0101l (l. 2) and, possibly, wa-kataba (l. 5).\n"
    },
    {
      "label": "Diacritical dots",
      "value": "Some diacritical dots"
    }
  ],
  "description": "Recto: Debt acknowledgement (?) of Ab\u016b Kar\u012bm to the favour of Mu\u1e25ammad b. Ya\u02bfq\u016bb for a delivery of good flax (l. 5) in the Coptic month of T\u016bt. The debtor also owes the creditor the land-tax. Of the date only the year two hundred is preserved.\nVerso: A literary text? On line 4, a o-shaped mark is visible followed by amm\u0101 zam\u0101n. Other legible words: bi-dal\u0101l (l. 2) and, possibly, wa-kataba (l. 5).\n",
  "attribution": "Provided by Leiden University Libraries' Special Collections.",
  "sequences": [
    {
      "@type": "sc:Sequence",
      "label": "Default sequence",
      "viewingDirection": "right-to-left",
      "viewingHint": "paged",
      "canvases": [
        {
          "@id": "https://iiif.universiteitleiden.nl/manifests/ublohs_or_12885/canvas/f021a.json",
          "@type": "sc:Canvas",
          "label": "f021a",
          "height": 1477,
          "width": 1438,
          "images": [
            {
              "@id": "https://iiif.universiteitleiden.nl/manifests/ublohs_or_12885/annotation/f021a-anno.json",
              "@type": "oa:Annotation",
              "motivation": "sc:painting",
              "resource": {
                "@id": "https://iiif.universiteitleiden.nl/iiif/2/4653188_ublohs_or_12885_f021a.ptif/full/full/0/default.jpg",
                "@type": "dctypes:Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 1477,
                "width": 1438,
                "service": {
                  "@context": "http://iiif.io/api/image/2/context.json",
                  "@id": "https://iiif.universiteitleiden.nl/iiif/2/4653188_ublohs_or_12885_f021a.ptif",
                  "profile": "http://iiif.io/api/image/2/level2.json"
                }
              },
              "on": "https://iiif.universiteitleiden.nl/manifests/ublohs_or_12885/canvas/f021a.json"
            }
          ],
          "related": {
            "label": "Persistent identifier for recto",
            "@id": "https://hdl.handle.net/1887.1/item:1577250",
            "format": "text/html"
          }
        },
        {
          "@id": "https://iiif.universiteitleiden.nl/manifests/ublohs_or_12885/canvas/f021b.json",
          "@type": "sc:Canvas",
          "label": "f021b",
          "height": 1478,
          "width": 1439,
          "images": [
            {
              "@id": "https://iiif.universiteitleiden.nl/manifests/ublohs_or_12885/annotation/f021b-anno.json",
              "@type": "oa:Annotation",
              "motivation": "sc:painting",
              "resource": {
                "@id": "https://iiif.universiteitleiden.nl/iiif/2/4653189_ublohs_or_12885_f021b.ptif/full/full/0/default.jpg",
                "@type": "dctypes:Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 1478,
                "width": 1439,
                "service": {
                  "@context": "http://iiif.io/api/image/2/context.json",
                  "@id": "https://iiif.universiteitleiden.nl/iiif/2/4653189_ublohs_or_12885_f021b.ptif",
                  "profile": "http://iiif.io/api/image/2/level2.json"
                }
              },
              "on": "https://iiif.universiteitleiden.nl/manifests/ublohs_or_12885/canvas/f021b.json"
            }
          ],
          "related": {
            "label": "Persistent identifier for verso",
            "@id": "https://hdl.handle.net/1887.1/item:1577318",
            "format": "text/html"
          }
        }
      ]
    }
  ]
}