{
  "@context": "http://iiif.io/api/presentation/2/context.json",
  "@id": "https://lab.library.universiteitleiden.nl/manifests/ublohs_or_12885/manifest-f009.json",
  "@type": "sc:Manifest",
  "label": "Or. 12.885, f009",
  "metadata": [
    {
      "label": "Arabic text",
      "value": "Reserved by J. Bruning/P.M. Sijpesteijn"
    },
    {
      "label": "Dimensions",
      "value": "39 \u00d7 12.5 cm"
    },
    {
      "label": "Printed side",
      "value": "Recto; Verso"
    },
    {
      "label": "Date",
      "value": "[9th century]"
    },
    {
      "label": "Date (in original VRE)",
      "value": "3rd/9th c."
    },
    {
      "label": "Language",
      "value": "Arabic"
    },
    {
      "label": "Direction of writing",
      "value": "Along the papyrus fibres"
    },
    {
      "label": "Condition",
      "value": "Good, except for the blurry text on the lower half on the recto side. "
    },
    {
      "label": "Pen weight",
      "value": "Thin"
    },
    {
      "label": "Cutting lines",
      "value": "Cutting lines have been preserved on the top, left and right sides."
    },
    {
      "label": "Complete?",
      "value": "No, the bottom has been torn off."
    },
    {
      "label": "Kind",
      "value": "list"
    },
    {
      "label": "Publishing",
      "value": "Unpublished"
    },
    {
      "label": "Requisition history",
      "value": ""
    },
    {
      "label": "Keywords",
      "value": ""
    },
    {
      "label": "Personal names",
      "value": "Recto: \u02bfUbayd All\u0101h al-Farwaj\u012b (12-13), Ya\u02bfq\u016bb (13), Kh\u0101dim (9, 10, 11). Verso: Ab\u016b al-Q\u0101sim (5), A\u1e25mad b. \u02bfAl\u012b al-Farwaj\u012b (5), \u02bfUbayd All\u0101h (6), Q\u0101sim b. Khi\u1e0dr (?, 6), [I]bn Ja\u02bffar al-Qayraw\u0101n\u012b (7), \u1e24\u0101mid b. Qust\u0101 b. [ (11), [I]bn H\u0101m/Barah\u0101m (13), \u02bfAbd All\u0101h (13), Ab\u016b al-Q\u0101sim (27), Jar\u012br al-[ (28), [I]bn Sa\u02bf\u012bd (31), \u02bfUbayd All\u0101h al-Farwaj\u012b (32-33)."
    },
    {
      "label": "Place names",
      "value": ""
    },
    {
      "label": "Further remarks",
      "value": ""
    },
    {
      "label": "Content description",
      "value": "List with personal names and high amounts (often alf wa-sab\u02bf mi\u02bea etc.). Almost every name is preceded by the Arabic preposition \u02bfal\u0101. However, this preposition is sometimes followed by an amount."
    },
    {
      "label": "Diacritical dots",
      "value": "No, except for a few cases"
    }
  ],
  "description": "List with personal names and high amounts (often alf wa-sab\u02bf mi\u02bea etc.). Almost every name is preceded by the Arabic preposition \u02bfal\u0101. However, this preposition is sometimes followed by an amount.",
  "attribution": "Provided by Leiden University Libraries' Special Collections.",
  "sequences": [
    {
      "@type": "sc:Sequence",
      "label": "Default sequence",
      "viewingDirection": "right-to-left",
      "viewingHint": "paged",
      "canvases": [
        {
          "@id": "https://lab.library.universiteitleiden.nl/manifests/ublohs_or_12885/canvas/f009a.json",
          "@type": "sc:Canvas",
          "label": "f009a",
          "height": 4802,
          "width": 1659,
          "images": [
            {
              "@id": "https://lab.library.universiteitleiden.nl/manifests/ublohs_or_12885/annotation/f009a-anno.json",
              "@type": "oa:Annotation",
              "motivation": "sc:painting",
              "resource": {
                "@id": "https://iiif.universiteitleiden.nl/iiif/2/4653162_ublohs_or_12885_f009a.ptif/full/full/0/default.jpg",
                "@type": "dctypes:Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 4802,
                "width": 1659,
                "service": {
                  "@context": "http://iiif.io/api/image/2/context.json",
                  "@id": "https://iiif.universiteitleiden.nl/iiif/2/4653162_ublohs_or_12885_f009a.ptif",
                  "profile": "http://iiif.io/api/image/2/level2.json"
                }
              },
              "on": "https://lab.library.universiteitleiden.nl/manifests/ublohs_or_12885/canvas/f009a.json"
            }
          ],
          "related": {
            "label": "Persistent identifier for recto",
            "@id": "https://hdl.handle.net/1887.1/item:1577359",
            "format": "text/html"
          }
        },
        {
          "@id": "https://lab.library.universiteitleiden.nl/manifests/ublohs_or_12885/canvas/f009b.json",
          "@type": "sc:Canvas",
          "label": "f009b",
          "height": 4802,
          "width": 1660,
          "images": [
            {
              "@id": "https://lab.library.universiteitleiden.nl/manifests/ublohs_or_12885/annotation/f009b-anno.json",
              "@type": "oa:Annotation",
              "motivation": "sc:painting",
              "resource": {
                "@id": "https://iiif.universiteitleiden.nl/iiif/2/4653163_ublohs_or_12885_f009b.ptif/full/full/0/default.jpg",
                "@type": "dctypes:Image",
                "format": "image/jpeg",
                "height": 4802,
                "width": 1660,
                "service": {
                  "@context": "http://iiif.io/api/image/2/context.json",
                  "@id": "https://iiif.universiteitleiden.nl/iiif/2/4653163_ublohs_or_12885_f009b.ptif",
                  "profile": "http://iiif.io/api/image/2/level2.json"
                }
              },
              "on": "https://lab.library.universiteitleiden.nl/manifests/ublohs_or_12885/canvas/f009b.json"
            }
          ],
          "related": {
            "label": "Persistent identifier for verso",
            "@id": "https://hdl.handle.net/1887.1/item:1577291",
            "format": "text/html"
          }
        }
      ]
    }
  ]
}